如果港獨唔可行，大家願唔願意引爆大亞灣？

👌

洗

願意

好撚威呀 屌你 block柒你啲返工不了撚

頭

眼光放遠D啦！